被蚊咬定被蚊針？

正 : 咬
負 : 針

Btw 蚊真係好撚黑人憎

俾蚊叮

蚊叮蟲咬

比蚊插